北京女公安被強拆，強拆隊用滅火器對付，終於可以感受到社會主義既鐵拳！！！

睇留言先最正

北京香堂村強拆 女公安同遭殃
2021 年 1 月 5 日 下午 6:46

北京昌平區的香堂村強拆持續，早前紅二代和歌頌習近平的書畫家范曾，家園都被夷為平地，最新就連一貫被政權用作維穩工具的公安，都成為強拆受害者。

周二(5日)一名自稱警察的女子發布片段，顯示鎮政府強拆隊如何破門而入，強拆別墅，並用滅火器對付她，讓她變成「白毛老太太」。

她憤怒地痛斥：」我連我自己的村我都保護不了，我怎麼來保護人民群眾的財產？」然而強拆隊則未有停止行動，更以其人之道，還治其人之身，以廣播回應：」根據治安管理處罰法，拒不執行和阻礙行為涉嫌違法，將移交公安機關依法處理。」

該女子回懟：」槍杆子的家都沒有了，你們還想怎麼樣？拆的是老百姓的心，拆的是執政的政權！」

諷刺的是，在雙方對峙期間，背景聲響起了習近平的」抗美援朝」講話─」中華民族是嚇不倒、壓不垮的」、」中國人民不惹事，也不怕事」。

「嚇不倒、壓不垮」，說的到底是對老百姓毫無敬畏之心、堅持逆民意而行的政府，還是在反諷口說不怕，卻不敢反抗的民眾？

中共近年以」違建」為由，大規模強拆全國各地的」小產權」房，受影響的業主不少都是達官貴人。其中北京香堂村盛傳因壓住習近平的」龍脈」，強拆行動更為雷厲風行。

你係公安，身為黨既走狗，黨要你少少野都唔體諒，你應該能為黨付出而感到光榮。而唔係係到為黨添煩添亂

放呢啲新聞比支那人 藍屍 睇，佢地實話大紀元假新聞。個個阿叻上身

快撚啲啦 香港都要一鳩樣 等班黑狗一齊感受下
繼續打壓啦 佢同佢啲後代唔撚洗旨意獨善其身

夜晚最好凍死埋，或被輪姦啦

微博完金搵唔到呢單野

想屌呢個女同志

做公安都買唔到樓？

佢唔影自己棟樓可能都有人同情下
屌你老母
後面幾棟豪宅，俾人多拆抵撚死啦
快撚啲炎症執法添呀

千祈唔好攞槍反抗

我太了解你們了

推

恭喜發財

他朝黑警也相同

今朝公安如何，他朝黑警也如何

放心
必定會
仲有狗覺得聽話忠心就無事
佢哋唔明支共嘅政治思維
唔係講忠心
而係講出身
支共永遠唔會信香港警察
就係因為香港人三個字

佢講到自己幫人民做好多野咁 , 當正自己應份有特權

literally一隻支那狗

維穩既應該係武警
武警唔係警察部門，係軍隊既一部分

睇錯被強姦

關唔關我事呀？

關
可以笑一笑

睇背景似係新樓，咁快要被強拆了

普通屋黎係香港啲住宅太垃圾你先當佢豪宅

拆得好

抵死

公安都一樣啦

為國家添煩添亂

睇得出呢個阿嬸心入邊仲係相信共產黨 但事實係唔會改變

香港遲D都會強拆強沒收
到時只會笑佢地比政府搞

大陸人無人會知呢單野. 一討論即封,共產黨無敵狀態.

女公安搞強拆隊 顛覆
強拆隊搞女公安 顛覆

我連我自己的村我都保護不了，我怎麼來保護人民群眾的財產？

呢句嘢其實都幾九唔搭八，兩者其實冇直接關係
同當年葉劉話捍衛唔到自己髮型點捍衛香一樣咁白痴

佢平時拆得人多

黑狗而家1隻既人工可以大灣區養10隻狗
你係話事人你點揀

censorship plus iron punch

enjoy it USA

危害國家安全

警察部門只係門口包裝扮西方 , 其實都係公安一部分

唔好，咁易死，益左佢

社會主義鐵拳制裁

要做既係加速呢個換血過程
1-2年內搞掂最好

低端人口 比人趕出帝都 ，仲慘啦

仲有黨呀，支那狗
唔好再生事啦

有左間屋都仲有黨啊, 怕咩.

9成收咗外國人錢抺黑

武警主要大型活動鎮壓

公安做監控、追捕，小威脅處理

維穩有渣槍果d都要做啦

有乜Q用，宜家睇好似好L正義，好快就抵唔住雜種碌棍好快就俾河蟹！

今日將人掟落樓
他朝君體也相同

今日公安被蹂躪 他朝黑警也相同

抵撚死

除左講恭喜之外都唔知講咩好

黑警一樣好快會播放主席講話來唬嚇香港市民！

最多咪大屋，係支那非大城市住依d大屋好正常姐

死全家仲有後代咩

警察宿社被拆

d對話咁文藝既

我連我自己的村權利我都保護不了，我怎麼來保護人民群眾的財產？
字幕出錯左

別為黨添煩惱

我都係

女公安：你剛攻擊了我的村莊！？

黑狗住緊狗宿

好似公安冇配槍武警先有

唯一可以隊冧共產黨就係軍隊倒戈
所以唔好睇少女公安，分分鐘變反共女英雄

明明係榮耀黎
唔明佢受左d咩傷害 (受害者)

公安同軍隊兩回事

搵大波妹扮公安

幾靚

想屌

大陸有層樓真係好撚驚，今年2021年又改政策

你還有黨啊

拆完咪買過啦,咪搞事啦

佢地會話:
我睇到, 依啲咪廢青阻住國家發展
依個世界係唔公平架啦

唔係啦
d藍畜會照話條女抵死, 話佢自己唔識買過間既咩咁樣

好快用公安取代
真正自己人
黑警做condom

藍屍：唔知 睇唔到

如果倒戈 公安聲勢浩大過軍隊

最後點

中國人民共和國? 你自立國號 嗎 親?

最多咪叫單幢
支那咁撚大
駛鬼幾廿層高

大陸人都有看沉默的代價喎

藍絲：我睇唔到，我唔知，我唔理，關我乜事
深藍：Fake news

槍都冇枝

關我撚事

On9

民建聯、警隊同班政府一眾高官宜家仲喺度沾沾自喜

傻強咪仆硬街

算把啦
佢地只會覺得出事果個係扺死，好開心國家咁有效率發展

打，往死裡打

北京香堂村盛傳因壓住習近平的」龍脈」

習的J真厲害

小產權其實係違建

係強國沒逆權侵佔

政府話收你地咪收你地囉

做公安沒理由唔知依樣野

支那人係咁上下

睇唔到有其他公安支持佢

北韓人都識走去南韓啦
咁慘又唔見偷渡去印度

我係話如果呀！
一句就引晒班五毛出嚟插

啲開引號睇得好辛苦，好似睇火星文咁

好快 講撚左係支那北佬眼中
你班土炮popo都係敵人
呢d叫以夷制夷

反了, 反了.....

黑警既未來 到時記得感謝黨

頭果一兩分鐘我都覺得幾好笑, 保衛人民財產?

佢係咪唔知道所有嘅財產都係國有, 你暫時擁有嘅嘢只係國家暫時 "容許" 你佔有. 就等於你睇古裝劇一樣, 所有嘢都係皇上俾你, 佢隨時都有權收返.

P.S - 無啦啦攻擊村莊 其實係咪 Coin Master 廣告

支持公安嚴正執法

党要你少少野就嘈， 咁叫忠誠党員？

滅人器

拆狗宿 起樓俾中聯辦

c服

佢哋會話條女抵死，唔服從國家阻礙國家發展，係咪收左美國佬錢搞事？

除非呢D事燒到藍屍自己啦，須知藍屍係針唔吉到肉唔知痛，仲要唔比人叫痛（即使被吉既係隊友，甚至親人），但到枝針吉到自己，就叫得大聲過之前被吉既十倍

呢d 小產權房係非法佔用公地違建wo
不嬲都講明呢d 房唔受法律有強拆風險先咁平
冇人叫d 人要貪平買wo

發展才是硬道理

別給祖國添煩添亂

其實似玩緊aoc d 村民失控亂咁塊地起屋呃9 d 人買
攪亂哂土地規劃
玩家要不斷del 屋

了解就俾人拆啦
咁多廢話

仲要人哋由細到大進行洗腦

平時拆人拆得咁爽

胡語又講唔正
雜語錄又未背好
血統又唔純正
貪你讀偽進但人工高支那公安幾倍？
鳥盡弓藏 兔死狗烹

佢個d係無地契樓吧。個d係有機隨時比政府收返。

留名睇
1.女主角過幾日比人滅聲+道歉
2.故事自己銷聲匿跡

不過係消滅香港所有反對聲音之前
支那都唔會隨便搞班狗，因為污糟野要交俾班狗做

應該係片主級數唔夠或者賠償唔夠

咁呢層一定 但其實睇下其他支那城市e.g.廣州 當消滅咗地方反抗聲音後 班走狗好快都會俾人清算埋

全部都係for維穩，按情況既嚴重性去決定派邊個部門

黨會感激你

佢應該好後悔自己唔係cctvb真理部返工

[第144日]十二港人案 旁聽師繼續要人

香港依家都傾緊廢丁屋
我個差佬阿叔早20年已經係咁霸地 成日靜靜雞霸多啲 同何君堯班人好fd
法例唔知霸左幾多年就有土地擁有權
依家仲打緊官司 如果丁屋廢左 佢就咩都冇

中文定source
你諗下咩原因放好過啦
唔係大紀元問題
係港能寒流都凍死人
支那都無聲氣
不如諗下邊個放啲料出黎

DLLM 咪撚搞亂北京

就黎到香港架啦 班死黑警d宿舍好快強拆